[連登有愛] 百厭爺爺走失左，有無人見過佢

姓名 : 蕭水木
年齡 : 88

有無人係元朗天水圍屯門。
可唔可以幫我睇下見唔見我個百厭爺爺，佢有腦退化症，唔識自己番屋企。
佢頭先係元朗大橋街市個邊唔知行左去邊，驚佢跟人搭車唔知去左邊，如有見到可唔可以即時通知我，Thanks。

Wtsapp: 54100993

連登有愛

Pish

推

Pudh

仆街死啦你

我相信連登有愛

Push

開始入夜，好擔心佢

做乜話佢百厭 推

希望樓主盡早揾到 呢排天氣好凍 老人家最好stay 係保暖d 嘅環境

祝你全家長命百歲 百病纏身

祝樓主實搵番爺爺

push

咁你去返左邊搵咪得

我都怕佢會凍親

多謝你幫手推

推
幫手睇睇

推到上熱門

走失嘅時候衣著係點？唔係個頭不過幫樓主推一推

輕輕一推

Push
祝樓主搵得返

推呀

走失個陣就係著呢套衫

推呀推呀

天都黑曬喇

幫推

幫推 一定好快搵返

連登熱門點上
定係因為我開錯台
推到多啲人見到

Push出面好涷

係咪以為自己好撚好笑

。

希望樓主早日搵返啊爺

連登有愛

推!

推！爺爺快啲返屋企啦

推到人人都見到

推一推

搵左警察未呀

R.i.p

痴撚線 有陣時捉我係好支持
呢啲post都捉真係好on9，樓主見到會點諗
屌你老味

我是來推po的

搵番百厭爺爺喇

推
希望樓主好快搵返

路過幫推

快啲用你那無敵的白金之星想想辦法...

冇事就好

同爺爺對鞋裝gps啦

關唔關連登仔幫手事？

搵返就好了

.

推 天氣凍 希望快啲揾返爺爺

爺爺快D返屋企啦

幫手推下先

Ok 推

就落巴士幫你留意下

人在異地都幫手推推

推！

推多幾下

早日團聚

推啊

繼續

推埋呢下

天氣凍，希望快d搵返

樓主話搵返喇, 你班友唔洗推喇

連登在愛，幫推

樓主係第三頁, #69 巳經搵返佢阿爺. 估唔到第六頁#129 仲有人推.....

gggc

搵返啦
成班傻仔唔睇post係度鳩推

到底個post 仲可以推到幾耐

PISH

樓主已經揾返爺爺啦

樓主加油

會唔會下次同佢出街叫佢戴住個名牌好啲
寫定你地啲資料，咁佢咪可以搵人幫手
當然希望你唔會再有下次啦

sor頭先未睇到尾

今晚屯門跑步留意下

繼續推
唔好俾佢停！

去差館報咗missing 未

一陣落街買m記幫你留意下

好撚好笑呀屌你老母

push

已經搵番爺爺啦 唔該哂各位巴絲 連登真係好有愛呀！！！

已經搵番啦

有無人係元朗天水圍屯門。
可唔可以幫我睇下見唔見我個百厭爺爺，佢有腦退化症，唔識自己番屋企。
佢頭先係元朗大橋街市個邊唔知行左去邊，驚佢跟人搭車唔知去左邊，如有見到可唔可以即時通知我，Thanks。

連登有愛
[/quote]

鄧樓主開心
希望唔會再發生

連登有愛
[/quote][/quote]

[quote]已經搵番啦

恭喜樓主

連登仔唔係最憎廢老既咩
竟然咁多人推po?

推！快d搵返！

經常活躍於屯元天
伯伯有冇話平時出入邊位置
又或者生活習慣如何？！

恭喜

搵番爺爺喇
多謝咁多位巴絲幫推
連登有愛

輕輕一推
希望你爺爺無事
天氣咁凍，佢唔見個時有無著夠衫

pish

係邊度搵返，純粹八卦

搵返就好啦

咁我而家就可以講 左你老母

幫你推

搵返都照推

我住港島，可以幫手留意下

佢走失個到有咩交通工具？
有啲去邊到既巴士？

搵番就好了

幫推 希望快啲搵返

啱啱先睇到搵返

搵番就好啦

好

原來已經搵返

Push 希望早d搵到

搵返啦 你地仲推

又唔係5p字
你寫口語「來」字都會寫「嚟」而唔係「蒞」啦

P

睇個樣已經覺好百厭

[quote][quote][quote]搵番爺爺喇
多謝咁多位巴絲幫推
連登有愛
[/quote

推 幫你send埋比住嗰邊既朋友 希望幫到你

第三頁已經搵返啦

搵反就好

推到搵返

試下買隻有gps既電話手錶比爺爺 有咩事都可以比佢聯絡到屋企人 touch wood 再走失都可以搵得返

你地打算推到百厭爺爺再走失?

Push
祝平安

笑撚死 係咁推

搵返就好，佢去左邊到yo啊

第3頁搵到，第12頁都仲搵緊

做乜鳩

我識你呀 你姓肅

好撚好笑阿

Pish
祝你早日搵番爺爺

知道搵返
但推

爺爺個樣好cute

推緊乜野

都話搵返 仲推乜

第三頁已經揾返 推到十三頁重推緊

推推推

大力一推
希望快d搵得返

連登有愛
一定好快搵得返

幫手推下 希望樓主搵得返爺爺

咁都好d!!!

第三版搵番喇！！

痴撚線
第三頁已經搵番 都仲推到10頁

搵返咁耐都繼續有人推

雖然證明連登有愛，但唔怪得連登成日有撞車事件

搵返啦
btw冇事就好

會唔會推到1001

推!!!

你唔講真係無留意

推多2次。希望連登有愛

以為雲爺爺

Push!

求下大家
停啦好嘛

推 恭喜樓主已經搵返阿爺

推 連登有愛 恭喜樓主揾返百厭爺爺

連登有愛

btw順便喺度請大家入一入另一個post, 利申返先我唔係樓主，不過都希望眾巴絲打可以入去為樓主打打氣，如果可以俾到建議就更加好

(人生) 母親急性淋巴白血病復發

LIHKG @ Android

希望大家唔好介意我阻住大家睇post

好好睇住佢唔好比佢走失喇

以前我爺爺仲係度個陣都走失一次
個陣仲細唔知驚
同佢一齊住但係佢唔見佐個陣我屋企人叫醒我一齊搵我仲話想瞓教冇起身
最後第二日工人話比我知先知有呢件事
好彩最後搵得番
樓主好好睇住百厭爺爺呀

爺爺我好掛住你..

推到搵得番

推到搵多個返嚟

希望冇事，有人陪緊佢
pishhh

太好了 未碌落去對不起

係Facebook會唔會好啲啊
呢度全部都係留係屋企嘅雜物

幫你推 gd luck

雖然搵返，都要繼續推

肥絲條on9真係好撚仆街

推到樓主幫爺爺裝gps

Pushhhhhhh

揾返都照推

推！一定會搵返！

推！推爆去

仆街， 唔好幫佢住，我好似認得呢位呀伯
果日係公園果陣望到佢比個青年人虐待，
但佢又行得慢，又比個青年人抆耳仔抆住佢黎行，個呀伯又喊晒口叫人幫幫佢

有冇消息？

push，揾到未？

無事架樓主！ 會搵得番架！

你個名

旁晚時間已經搵番
連登有愛

好似幾合理

Pushhh

幫手推

伯伯冇事嗎？

pushhh

pushhhh

幫推 希望快啲搵得返

。。。。。

pishhhhh

推到搵到

報左警未呀

繼續推 唔好俾佢停
雖然搵返

push 搵得返未

繼續推

諗起衝鋒21瀨那開場前搭錯巴士，最後都返到球場但on9領隊繼續搵

，push

推到個個都識爺爺
咁咪唔會走失囉

Push
揾返爺爺未

Push 繼續連登有愛

會幫你多d留意

推

有冇人開post 2

Help push

搵到未
幫推

原來搵返

推呀推

恭喜樓主搵返爺爺

希望快啲搵返

搵返就好鳥

原來一早已經搵反

你咁黑心架
人地只係想幫手搵返樓主個百厭爺爺

好冷血呀你

Btw連登有愛

推到今日仲推緊
黑心啲講句, 唔知仲以為係樓主阿爺又走失

又走失咗

點解呀

幫 pish!

樓主話搵返啦 唔好再推

好撚好笑咩傻閪

繼續讓愛與和平佔領連登

咁多日.....應該冇左.....

祝樓豬日日都可以揾到百厭爺爺

突發百厭爺爺又唔見左！

希望快d 搵得返

連登有愛，有冇po晒上各大網路媒體？貼街招有用啲

為防再次走失 努力推POST

搵返未

推到唔再走失

推，加油

搵返啦多謝大家

平時你捉錯字我支持，但今次人地唔見親人上黎搵人幫下手你都咁，抵你俾人屌

又推

自膠
已經搵返勿推

爺爺唔好咁百厭喇

7⃣️

搵返？

Pish!

年又過年

係咪返左大陸叫雞

希望新年快d 搵返

追post啦屌